元朗好食嘅餐廳愈黎愈少

食開抵食嘅餐廳
上年 天壽和食屋 易咗手
今年 千色隔離間 法國小屋又執埋
上個星期先前 焰拉麵都冇做

呢幾間都係耐唔耐就會想食
依家冇啦...

有冇巴絲有好介紹

啱呀

想當年仲係元朗住果陣成日食樂消遙（唔知有冇打錯

無一間食過

勝利牛丸

焰拉麵d湯底濃得濟

極尚大瀛喜we trust

之前有間好似叫卡邦尼小館幾好食
上幾個月想再食已經執左

但係舊叉燒係世界級

大榮華

開左間篤篤車仔麵好食wo

安興街個邊好多正野

個湯勁傑 上次食完即刻胃痛

元朗撚 近年好似越黎越少好野食

宜家元朗仲有邊間拉麵好食？

邊度啊

元朗圖書館果頭
J大大隔離
白蝦仁同鱷魚湯配搭不錯

Btw 大家覺唔覺正記難食左？
係咪易左手？

一人前易左手之後係咪差左？
以前食唔錯
另外西菁街果頭都有間幾好食
濃味同埋好香 唔記得叫咩名 起校長燒肉對面

我自己食開麵家山下 一人前拉麵我覺得太咸 彩拉麵都好食但係店員黑口黑面沒禮貌 見到佢地都沒胃口 焰拉麵都係同上嗰位巴打講一樣湯太濃 拉麵天王就普普通通

係元朗巴打都唔會講啦 搞到人多就會變質

已經贏屯門幾百光年

大肚腩點心

之前行去千色條巷仔有間泰國野好正而家去左邊？

執咗

做蝗蟲生意好,, 是旦煮下都有生意

彩
大榮華
豬小姐
天奴
開心豬扒
成記豬扒
new York cafe
salt recipe
aldou cafe
釗哥廚房
德意廚

有時下午茶食何明記 貪杯奶茶同坐得舒服
好到底比較逼 但野食好啲

Btw上次食豬扒包 塊豬扒薄過餐肉 我屌佢老味

何明記咁垃圾都食

唔食飯 淨係食雲吞/奶茶 煙央 普通多士都仲可以
佢唔算全部垃圾既 同埋我貪佢可以坐耐少少
當然食物質素我估其他更加好 等巴打介紹

世界級鞋...

意情濃

有間海南雞飯好正
係酒泉對面

已經係香港top10%多嘢食地方

我住咗十幾年馬鞍山呀仆街

個人都只係食
士林
一人前
爽爽

十年前

好好食
但平到唔知佢點賺

天奴豬扒飯仲好正wo

以前有兩間成日食，由細食到大
好到底同學記
兩間都越做越垃圾
依家經過都唔想食
特別係好到底 出咗名之後又多味精又貴又難食
btw 以前阜財街有間燒味幾好食，依家搬咗唔知有冇執到

朗屏個邊有間德國餐廳都ok

係
好到底而家差左好多，但都係間唔中就忍唔住食下

以前細個住成日元朗又安全又少人
清清靜靜咁
依家雖然搬咗但都算附近得閒都會落下元朗
又多支那人新移民南亞人
又變曬啲連鎖舖頭
冇曬細個嗰陣元朗嘅感覺同回憶

不知幾多 係你唔識搵食
識食一定唔係近教育路
我個人覺得得返鳳攸南街同媽廟路先至有返咁上下好食既野
邊幾間就唔講 廢事愈黎愈多人
利申：住元朗25年

Same, 以前都多入元朗，
而家得閒入元朗食下野，
又冇野好食又多人又逼

鳳琴街果邊都有間德國餐廳不錯

勝利牛丸夜晚同中午食唔同質素
夜晚食個湯好濃
日頭好稀
可能因為淆左成日

肥姐蠔餅
仲有間好似係專做外賣既意粉店

ME'N'U Homemade Fusion

元朗呢個牛屎區就算把啦

梁記

邊間?

呢個真，元朗幾爛船都有十斤釘，屯門半斤都冇

玻璃屋，必去

嘩呢間好耐，你唔講都唔記得咗

$58 + $2 凍飲 點睇
豬扒煎到又香又夠林

好掛住彪記

三多？

咩名

1523
元朗劇院附近

何明記4-5歲就開始由細鋪食到大 自從搬完新鋪就真係不了

以前好好食

舊B隔離間酥我行D炸菇真係世界級，又脆 粉又薄，香港未食過咁正，但間野做到29號。。。

C3
立哥
ben燒

j大大隔離間得意屋

剩係知過橋麵檔
住九龍

ching sick ball
不過貴左好多

其實佢本身就已經好平，

佢加左少少就算啦

早兩年中學未畢業放lunch食學生價勁大碟飽到嘔咁走返出嚟都只係30蚊

無限任加凍檸茶

唔喺元朗讀書就好少食了 椒鹽扒飯真心幾好食

條隊排到去7仔 不了

焰都好味

元朗好多好野食喎

添記燒肉

元朗大馬路個到有間西餐好味到仆街，但係好似係4,5年前執左 聽人講佢呢加開翻，一個餐賣成5,600蚊

多得新假期吹奏

711肥仔腸粉

依家成30蚊一塊真係賺撚死佢

祖凡尼？

多人過永年

凍檸賓唔使加錢
再整個炒公仔麵

垃圾嚟

估唔到個湯會有人研究

有時唔想食太多野 但想食啲野填下肚就會食
同埋加支奶會好夾 你地可以試下

另外
元朗開左間華星冰室
起合益街市果邊
野食算唔錯 不過價錢有啲貴
出面市區要排隊 元朗果間無咩人知唔駛排
都唔錯

好似5 6點時間無咩人排
如果只係想試就可以呢啲時間去

Btw 附近果間壽司之神有無人試過？
我見到好貴
未試過 好味？

勝利得牛丸見得人
其他就算啦,牛腩D酒味重到爆

華星炒蛋唔錯,不過個常餐食完好似無食過野咁,唔飽肚.

加多廿蚊搭車出港島

有名你叫
點解要叫其他野咁犯賤
成間野除咗牛丸之外其他野真係放唔入口

焰好難食

華星都好食??? 唔撚係掛
啲嘢食下下都好似浸撚咗油缸喎，上次同老母去食，嗌咗杯熱奶茶上枱係凍架屌佢老母

吓！！！佢d 炸野好正

呢間真係好高質 但冇法子 嗰條路開勁多嘢都死
好幾年前 呢條巷另一邊 而家賣雪糕定甜品嗰個位 有一間食日本便當嘅小店
只可以坐幾條友 啲嘢新鮮好味 但都只係開咗好短時間
啲人行去嗰度只係想食b仔 一係泰星 有人流都冇人食其他嘢

其實唔係真係好好食
不過30蚊真係抵屌

yoho town 附近呢？有無好嘢食？

完全唔覺

彩由班小朋友管理前好好禮貌
之後我完全唔再去
佢地意識唔到啲質素已經食得出同佢地師父有差距